邊到有普通話課程報名

我想學點讀 我是中國人

有冇ching推介
習大大是最好的

屌 我普通話仲衰過張家輝 古天樂
過多十年比人話返我係大鄉里...

蒙古監獄

禾屎腫腳銀

Btw到依家都唔知點解follow左樓豬

遲下就有得報 集中營

再教育營
免費
仲有西藏新疆exchange

你準備入教育營啦

認真

工聯會好似仲有菠蘿手工藝班學

上支那包條女，日日有得操普通話

唔work 學到d字係用唔著
呀呀呀呀 太太太太大了了了了 禾禾禾禾禾不不不不行了了
屌 唔通你個陣會講
禾禾禾禾禾禾是中中中中中中中中中中國國國國人人人人人人人人人人人人人人人人人人人 呀呀

姐係學唔撚到

扮乜撚大

識講 但台灣口音
係唔係都會出事

你未見過

習慣左就冇事

唔會 大家流住中國人血

點樣學捲脷音、谷痰音？

揾崔世安教

仲玩膠，屌你老母咩

想一齊讀，二人同行有冇優惠？

禾see 鍾蝸然（用廣東話讀）

我教你啦

創意台